吐露港要人！

屌你得個幾個人！

推

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

黎緊啦！！！

日日炒車既吐露港竟然無事

推 新手練車～

吐露港暫時暢順

北區大埔手足仲有車返工呀屌 求求你地幫手

答緊上上水 一路暢順

吐露港近大學開始多車 但係無塞死

快撚d塞啦，順利過咗獅子山隧道喇

過唔到來

請大埔朋友幫幫手